[良心公司系列] ISX Boutique名牌水貨店 準備清算罷工既員工

呢間公司係尖沙咀好多間分店
圖中所講既呀姐 係腦細之一
居然主動打電話俾各店既經理
問有無人請假罷工
公司一向就做蝗蟲生意
而且公司大部份員工都係大陸人
希望無犯法啦

仲有今日罔顧員工安全 只顧公司利益
尖沙咀有示威活動 都唔提早俾員工安全番屋企
附近所有商户 都提早關門
ISX 腦細及各經理 遲遲未出通知
直到因為開始發生衝突至店面
近七點半 緊急關頭先肯放人走
唔知係到做既員工 會點諗腦細
唔理員工安全 只顧公司利益呢

同埋 發夢個時
呢間公司既貨
有時料會比起 一線既同款差
搵海關 唔知解唔解決到問題呢

聽講好多公司都會請PART TIME
呢間公司應該都有唔小嫁
但係 聽朋友講 呢間公司係無跟418 條例
做PT 番夠時數都無幫你供老強
仲有AL 都係無嫁
千奇唔好報勞工 同埋CHECK 佢既貨真假呀

利申:朋友現任員工

推

Push

PUSH

推呀推 快推推

推推推 推他吧

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問
721 811唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

推推

推推推推

推到佢仆街啦

Isa 呢間垃圾公司 人唔夠又唔撚請人。公司制度又on9 等執笠啦屌你老母

2014果時d老闆都開聲支持警察嚴正執法架啦
唔好問我點解知道

呢間野 不嬲無良架啦
聽唔少威水史

好似8風球會舉辦員工鬥快返公司比賽

我係聽講 已婚經理可以無限大假同專食同鋪妹妹員工

推到佢仆街

代朋友出post 佢冇賬號

2014撐警呀到咗而家2019都仲係藍絲嚟㗎每逢有籃絲有撐警活動就必出席嘅

聽聞直情當何妖係神

落波先返公司會收warning 好似

如果係咁愛國 老闆個仔就唔使報國際學校啦 仲要唔撚收佢

聽講14年嗰陣老細專登上黎要伙記簽名支持反佔中
藍到仆街

符合蟈蜻 同中共班冚家剷一樣
不過㭍嗰隻姐

push

[url]［警犬蝗婦老婆］人人得而誅之

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]
唔止腦細有良心
員工都良心
抿滅嗰隻

代貼

好有良心！5/8嗰日驚不合作運動會影響員工出勤返9：45要員工5：30起身6：30要出門喎！！

依家接手左佢老豆個品牌果個？

成日講人望高處 水向低流果個？

似係
聽講仲有好多金句添
岀糧俾員工等於養活全世界

居安思危

開鋪頭係社會責任（好似係）

最撚戇鳩要伙記捐錢俾佢泰國起佛像
彩就佢攞 錢就伙記俾
好似係

知唔知喺佢公司做sale屎
最緊要係咩？

比多3日大假你！ 施捨你！ 你要向佢感恩！ 要為佢賣命

聽我任職緊的朋友講彌敦道間鋪出面已經子彈橫飛 不過為左同事既安危 經理要佢地關鋪而員工照樣留在鋪頭

418要搞大把公司有得搞
間間都側側搏

睇返啲關於廣東道嘅報道新聞相
成棚狗喺樓下
樓下間周乜福都落曬閘
得佢地廣東道仲照開門

大力表揚

一向都係搵錢緊要過員工安全

罷買isa!!!

推到仆街

代朋友POST

我都有朋友係入面做
呢間公司不停炒人 仲成日覺得無左呢份工佢地搵唔到其他工
標着自己有良心
但11/8夜晚閂左一個鐘左右門就開返做生意 條街9成9閂晒
個時葵芳已經開緊槍
鰂魚涌大戰既
第二日大粒野仲將件事合理化
話公司好撚安全
冇諗過同事返屋企嘅安全
病唔可以帶口罩 病假要用大假貼
貨爛左俾人偷左要同事夾錢賠

完全冇諗過病左會傳染比其他同事

個老闆仲好鐘意講離左職既同事出到去有幾唔掂

佢大佬都頂佢地唔順同佢地分家

垃圾
永不幫襯

其實做得耐呢間野 出到去真係好難揾工
出面好多shop都唔認可 要洗底
仲係入面既人要諗下啦

身邊好多離左職既朋友表示（包括我），好多都已經轉左行

聽返仲系果度做緊既朋友講 有某位經理都離左職轉行做保險

代朋友post

我有朋友係呢間野到做，聽過唔少呢間野好多無人性既野
打風天文台話兩個鐘後落波每間分店已經鬥快影卡機出群證明自己間鋪開門,好似比賽，上年10號山竹，打完風好多同事真係要遲番，呢間公司事後好仁慈咁同大家講今個颱風破例唔洗大家還鐘，下不為例。

呢幾個月既示威，無一間鋪係會有人道咁俾同事走。出面槍林彈雨d經理會係呢個時候搏表現 唔閂舖繼續做生意，完全無考慮過同事人生安全。
有個銅鑼灣返嘅朋友講過有一晚夜晚九點見公司門口全部遊行嘅人士 set曬路障,當值經理先影相同公司講，公司先肯放人走。

嗰頭九點落閘換衫走人 呢頭九點半 電視直播已經喺公司門口放緊催淚彈。 已經唔係第一次，成個銅鑼灣已經閂晒門。店經理同公司講，公司反映叫睇情形叫佢哋出去影相，經理就同公司講而家暫時淨係周圍閂曬門，淨係sogo門口開始企人。公司回覆嘅係 等公司門口有人 佢哋先可以閂門落閘走。最後夜晚7點先可以走。

810個晚，尖沙咀區有示威者， 我朋友喺彌敦道個間做，佢哋原本係可以收舖最後冇收因為佢哋經理講遊行位置喺a出口清真寺同舖頭有距離，所以佢哋冇收鋪繼續做生意然後第二日畀我哋老細讚。

就係呢個經理 搞到812嗰日好多地區都發生遊行，好多間尖沙咀同銅鑼灣嘅分店已經有好多遊行人士店門口，但係冇一間經理 肯做第一個閂門 因為怕畀人話。有啲閂咗閘見到啲遊行人士整完路障散返去下兩條街再開番門。 有經理叫唔好影相 俾公司怕畀人話。最後要見有狗先至即刻閂門走人.

呢一間藍絲嘅公司有啲主管 話保持中立， 但係見老細落舖同員工開大會嘅時候專登著藍色衫表明自己立場 第日主管竟然開會叫 啲同事如果病嘅話唔好戴黑色口罩 費事有人見到誤會

人地同你打工，各取所需，唔係同你賣命
出幾萬蚊就想買埋人地政治立場會唔會貪心左少少？

不過講你都唔撚明啦
為左賺錢專請大陸閪就知咩料

聽緊仲在職既同事講

一般足一個鐘就可以計ot補鐘！點知尖沙咀某分店 ！！同事收八 ot到 8點55分主管竟就叫人打卡走 特登 唔畀ot! 你話d主管都傻既

有冇人有d高層淫亂關系分享下？

問樓主可能會清楚d elsa公主

自膠
原來係隔離post

加密分享黎聽下

聽我朋友講批發部某大家姐

聽講佢地遲到1分鐘罰5蚊

唔見貨/爛貨都要員工去賠錢
遲到1分鐘5蚊呢D算什麼呀

收多左錢公司袋 收少左錢員工賠

講真 五蚊一分鐘唔算啲乜
遲到受罰無可厚非

最戇鳩真係有人偷嘢
睇老閉見到邊個喺附近最後岀現
就要嗰名/嗰堆員工賠返件貨
呢啲先叫冤枉
唔諗啲措施去防
要自己員工去食死貓

員工自己比錢坐的士去做維修
唔知以為自己生意

聽講有間舖仲癲
某部門未開完嗰日翻嘅貨
其他部門所有早更同事都唔准收工陪OT
之餘！
當佢早更收730
某部門到815 820都仲未開曬貨嘅話
嗰個部門主管就會趕其他部門收工
唔O都O左40到50分鐘
又係特登玩鳩人

屌 講起維修先好笑
聽講
佢公司嗰啲外牆招牌 冷氣岀左問題
搵返相關部門人士黎處理
嗰個相關人士會屌班倉務員做乜唔識/唔搞
屌佢滷味 識搞嘅話
佢成個部門收皮啦

重有呢間野用人唯親到仆街
果個咩張x康消防員嘅老豆因為識大佬細 淨係請佢企門口乜鳩到唔洗做就有糧出

呀姐，咁愛國，叫佢啲仔女全部返大陸讀書啦，去澳洲做咩

班老細真係好仆街

1. 唔鐘意人大肚，大肚同事會受呀姐腦細冷話冷語

2. Cheap嘅扮明牌，自創品牌Isaritti(唔知有冇串錯字)扮意大利高級品牌呃人，收人幾千啦，其實係made in China

3. 黑社會勾結，腦細有黑幫背景

4.為左錢兄弟姐妹都反哂面，其中一個被人逼走左，去開左間ISSX,打對台

呀姐個仔經典 同個大陸妹一齊左幾年俾人飛鳩左

聽朋友講返婚假都好似cut埋 真定假？